你地打飛機果陣會落咩醬？

最近用花生醬
但太杰有時好辛苦
唔太建議選用

梓喵醬

辣油/醬

奇妙醬

留名睇辣椒醬

茄汁
好似幫條女破處咁
重拾當年感動

滴Tabasco落馬眼
試完返唔到轉頭

XO醬，夠矜貴